大家點睇班中立米奇老鼠？

即係

警察打人唔岩

但示威者破壞都唔岩

所以兩邊都唔撐

打和啦Super

哥班自稱中立嘅真心膠

你噏乜柒

「We must take sides. Neutrality helps the oppressor, never the victim. Silence encourages the tormentor, never the tormented.」— Elie Wiesel

大是大非面前冇中立㗎喎

叫佢哋㨂定一邊啦

咁你問班基督徒，佢地都係咁答你嫁喎

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世